# quadrado-magico-a-revanche-fatec

## Desenvolvimento de um quadrado Mágico. 

- Tarefa de casa da disciplina de Estrutura de Dados, do curso de Análise e Desenvolvimento de Dados da Fatec (Taquaritinga - SP). 

- Tarefa desenvolvida na linguagem de programação C. 

Author: [Robinson Dias](https://github.com/robinson-1985)
